想搵返套戲睇 唔記得左叫咩名

淨係記得個結局好撚sad
係個女人坐逃生倉走
以為走得甩
點知永久放續太空
跟住鏡頭一轉原來係隻怪物落左地球
然後就完了

中間講乜唔記得哂
想睇返

Life

cloverfield？ 我冇睇過

真&秒
屌, 張 poster 咁似另一套嘅
講有外星人黎左地球
地球人試同佢溝通
後尾解讀後原來佢地想救地球人
果套記唔記得又係咩?
thx

唔係
cloverfield 最尾個 double twist 又係好正
原來... 真係有怪物架

arrival

Arrival

thxxxx